［突發］屯門譚仔有新菜式

之前已經有巴絲話呢間野有老鼠直行直過
今日臥薪嘗膽上刀山
點知就一擊即中
係碗米線發現呢樣野
我地問譚仔姐姐
佢就話係芽菜殘渣 然後笑笑口咁走
我話有需要換過一碗
但佢語氣態度完全唔覺有問題
可能佢食慣屎

我就覺得似肥牛渣
但譚仔又冇肥牛
不如集思廣益一下
到底呢個係乜野黎

一定就知係肥牛渣咁衛生既